本人謹代表lihkg一眾人士,強烈譴責白衫人破壞任何山墳！

同時請何氏報警,相信警方專業,查個水落石出！

btw,拆墳頭要賠幾多錢？一皮夠唔夠？

操你媽的老衲哭了

同時都希望會派警力去守山墳
相信暴徒會再去破壞

盂蘭節快到
何氏可向屯門黑驚投訴
已有行之有效投訴機制

"之前何生又話唔會搞到件事咁大 話中聯辦同何生會用盡方法保住我地班白衫 做完野又比唔足尾數 想走數"
o係茶記聽班阿叔講

已fact-checked

白衫暴力可恥

元朗先啱

又想抹黑我地運動你班白衫

攪先人，失民心
醒喇！！！！！！

何生好慘
班黑社會真係好仆街, 係咪知道自己就黎俾警察拉所以發火?

強烈譴責暴徒行為
何律師愛港愛民 不應受到如此對待

強烈譴責暴力行為
請大家參與727保護元朗大行動

真係幾時都唔好得罪元朗d黑社會

邊個咁仆街，害自己老豆老母俾人屌！

連登討論區對於白衣市民依種破壞社會安寧既做法係感到極度失望同遺憾，同時亦對暴徒給予最嚴厲既遺責

老比也哭了

現場D白衫走晒未？？我好擔心佢地比其他白衫捉到，唔好玩咁耐喇，尾數既野慢慢追

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果我拆 我一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」

所以由此推論出今次係邊邊做

屋企人都搞 痴撚線 山蕃狗有無性？

對事件感到遺憾

一定要強烈譴責，追究到底

咁樣屈尻我地...

真係咪得罪啲白衫暴徒
佢地收唔足錢真係乜都做得出

支持警察派兵守山墳

白衫正仆街

擺明將黑吃黑嘅事屈落我地到
炸彈又係噉屈，汽油彈又係噉屈

支持何君堯追究班白衫友到底 逮捕晒班友

黑社會可恥

強烈譴責白衫！！黑社會大哂呀？被拖糧就可以拆人山墳呀？

牛b死了

可惡的白3人

走數可恥

支持

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

衲dee

打手錢都事少,成個元朗停咗一日,幾千萬生意嚟架

同林鄭一樣譴責任何暴力

如果我們有一次唔譴責 等於助長黑社會

眾籌俾何議員
我捐3毛

對於何議員遭遇深感同情
希望何議員心情早日恢復

何妖偷偷負皮

全體連登巴絲祝何律師年年有今日 並強烈譴責元朗鄉黑動人祖墳！

又唔可以怪白衫人 做完野又收唔到錢
俾著我都嬲啦